曼聯反勝有機？史高斯：巴塞踢得還不如PSG

重返球評崗位的曼聯名宿史高斯，在點評紅魔與韋斯咸的英超比賽時，也談到了歐聯曼聯與巴塞比賽的情況。他認為，巴塞在第一回合表現出的水平，還不如巴黎聖日耳門。

史高斯認為巴塞表現不如巴黎聖日耳門

史高斯的觀點

在BT體育的評球節目中，史高斯表示：「這肯定不是這麼多年來我們看到過的最好的巴塞，我認為巴黎聖日耳門可能都比巴塞要好。曼聯作客打巴黎，很好的完成任務。」

另一位評球嘉賓比歷認為，第一回合後曼聯依然有機會：「曼聯得到了一個真的很好的結果（0-1），這聽起來很奇怪，但他們會有機會的。」

「巴塞現在的比賽方式，會給對手空間，如果曼聯能夠有對陣巴黎聖日耳門時那樣的運氣，那麼他們仍有機會。」

作客還有機會

（kohkhainok）

佢當魯營球場流架

如果曼聯能夠有對陣巴黎聖日耳門時那樣的運氣

第二隊都算啦 巴塞一向主場老虎作客貓仔 獌狗都反cup到 巴塞真係可以收收皮先

獌連韋斯咸都不如咪又係照拎3分
收撚皮啦

仲要獌狗琴晚正選果班踢足90分鐘 巴塞果班得幾個上左場踢

魯營主場起碼炒三球

車路士 收過佢皮

比賽狀態曼聯贏哂

巴塞周曼聯含撚都冇資格

巴主場呀

但你連PSG都不如

巴成班主力聯賽冇出咁制仲要返主場，迪基亞超神都死啦

係人都知道巴主場勁果作客好多

巴塞上場咁快入到一球 之後就收晒油緊係不如psg狂攻啦

根本入左一粒就等收工

返主場最鍾意玩射龜

曼聯2個反擊收你皮